香港人唔被罷工 真係唔識罷工㗎

全部香港人朝早企出嚟
為罷工而戰 Why not?

其實一長期罷工，依場運動就會完

【行動post】早上抗爭 堅諗得過

曱近平

push

甴近平

創新呀 朝早開花呀

被罷工又點
之前有山竹發動罷工
最後點

無野阻到香港人返工
就算用3個鍾 返到公司成1點
都一定會返
係要令佢地返到公司都做唔到野先有得

香港人而家就係要反抗 拒絕奴性

咪L再休息啦 香港人

罷工係春袋

曱
曱
.

.
甴
甴

推呀

推

再推

又推

仲推